CS International 開戶問題

想請教下大家
我用特衰護照開CS Int揀咗TW
之後填w8ben 個citizenship 填HK
佢話唔match
咁我個citizenship 要填返TW

hk

你邊忽覺得自己係台灣人？
呢d野唔寫得假架大佬

揀台灣係為左過到第一版，
之後內容全部照實報香港。

你要海外地址

唔該晒 巴打